香港=高科技_ _

用印度黎形容又好似over左